日文興趣班討論(開錯台再開)

想同幾個friend上吓日文班
唔係aim考能力試
有冇推介？邊間好 幾錢先合理？

留名

有冇聽過香港專上學生協進網？ 佢有開日文課程，N5 合格就可以有政府資助八成學費，但唔知質素如何，所以想係到問下有冇巴打/絲打讀過

報咗嚟緊六月開始嘅course
我覺得N5邊度讀都冇所謂啦，都只係學啲basic嘢

因為7月先得閒 所以報唔到佢嗰啲

自學同個朋友討下咁樣都唔錯

初學會唔會搵個老師穩陣啲？

上興趣班其實都唔係解決到個人問人好多